Бассейн
Нужно налить бассейн водой. Размеры бассейна: a, b, c м.
Скорость, с которой наливается в него вода d м3/час.
Определите, через сколько часов бассейн, наконец, заполнится.
Выведите число, округлять не нужно.
Пример 1
Ввод        
1
2
3
0.5
Вывод
12.0
Пример 2
Ввод        
2
4
1
1.3
Вывод
6.153846153846153